當一件事大家都知無用 而正苦仍堅持做時 你要諗下背後嘅真正用意

沉迷玩防疫成年都唔醒
你話初初對未知病毒會恐懼
到宜家咁多數字 咁多個案理性去睇根本唔會恐懼